{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45491&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "두암동 YAJA-동광주점"
    },
    "text": "YAJA東光州店は宿泊施設として皆様を歓迎します。 当日予約のキャンセル及び払い戻しは不可であり、客室はチェックインの際に割り当てられます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、未成年者の予約のキャンセルと払い戻しもできません。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合には当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 YAJA東光州店は広いUHDテレビで、Netflixの視聴やパソコンとの接続も可能です。 また、全南大学、東江大学から車で5分の距離で、コンビニも徒歩3分の距離に位置しています。 さらに、客室内のビジネス用コンピュータを活用して、急いで処理する業務を解決できます。 ご予約のお客様はキオスクですぐチェックインでき、駐車施設も保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA東光州店はどのような施設ですか？",
            "answer": "YAJA東光州店は宿泊施設として皆様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店の予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "YAJA東光州店の当日予約のキャンセル及び払い戻しは不可です。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店の客室割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "YAJA東光州店の客室はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "YAJA東光州店のオンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はYAJA東光州店で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、未成年者の予約のキャンセルと払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "YAJA東光州店の基準人数は2人です。追加人数の場合には当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店で利用できるテレビの特徴は何ですか？",
            "answer": "YAJA東光州店では広いUHDテレビを利用できます。Netflixの視聴やパソコンとの接続も可能です。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "YAJA東光州店は全南大学、東江大学から車で5分の距離に位置しており、徒歩3分の距離にはコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店ではビジネス用コンピュータを利用できますか？",
            "answer": "YAJA東光州店では客室内のビジネス用コンピュータを活用して、急いで処理する業務を解決できます。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店ではどのようなチェックイン方法がありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はキオスクですぐチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "YAJA東光州店には駐車施設はありますか？",
            "answer": "YAJA東光州店には駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 507
    }
}